女朋友話佢做子宮抹片無咗個處

信唔信好

唔信咪搵過個囉 又唔係叫你幫佢埋單

我覺得可以信

拍㚘拍到想結婚先探討依個問題都未遲

咩黎?

@小多士

同ex玩醫生play炸

即係佢比醫生破咗

醫生多數唔會同處做
因為處基本上唔會有hpv
所以

當頭棒喝，醍醐灌頂

google下都有啦, 有時間覆, 不如google

回樓主, 點解你開起創意台 搞笑定認真

認真就睇你對佢有幾愛喇, 真係愛就信, 唔愛就慢慢散,

切忌騎牛搵馬, 萬一佢癲嘅, 發現你帽佢, 夜晚插你一刀就

妳條女知唔知咩叫處？同男人啪啪啪過先叫冇咗個處，佢同塊片做愛？

會呀，我都係咁

會無咗個處，醫生做之前會提醒你，再問你係咪決定做

不過你信唔信佢就另一樣野啦

HPV 是如何傳播的？
與攜帶 HPV 病毒的人進行口交、陰交或肛交，可能使您感染 HPV。通過陰或肛交傳播最為常見。

處女做柏氏抹片

醫生唔會對處女做
通常會直接爆菊做超聲波睇下子宮同卵巢有冇問題
唔會強行插你

同埋當佢冇講大話 真係做抹片
佢係處女的話理論上唔會因為一次抹片而撐大咗
因為肌肉會自己收縮變緊
你插佢佢一定會好似正常女人破處一樣咁痛到癲

講大話

帽事嘅

又唔我係咁

咁你係咪處男？

好地地唔會無拿拿去做
同人啪過先心痕去檢查

香港大部分女仔都係踩單車破處，有咩咁出奇，最出奇係唔識單車都被單車破
女朋友冇性經驗，但做子宮檢查，空穴來風，我希望你女朋友有家族病史

ON撚鳩
佢話無左個處你咪又係成隻狗咁屌
佢話個處仲係到咪大條道理唔同你做

正常係有過性行為先需要做子宮抹片
條女講大話都用下腦
做運動冇左個處女膜就有聽過

不如話畀鬼姦

處唔會做任何侵入性嘅檢查

女朋友話因為做過愛所以無咗個處

對唔準
我下次會叫佢用第二個籍口

冇咗塊膜姐 但其實第一次扑都會痛

處女唔會做子宮抹片 好似係

識唔識分處女膜同處女？

第一次扑完全唔痛仲要無血
反而做抹片比醫生整到流血

繼踩單車破處後
又一藉口

正常做檢查前醫生會問你有性行為未

佢坦白你又懷疑
又無明文規定處女唔比做
啲婦科醫生咪又鼓勵處女都要做

條女有無講大話/派綠帽自己唔識睇唔去溝通了解反而問連登仔加重自己疑心

真係好有創意

呢個有啲新意。
好過踩單車破咗

無啦啦做檢查? 家族遺傳?

做抹片會無咗處女膜 但唔會無咗個處咖喎

乜個處點破好緊要咩

之前去過家計會 個護士一直問咗好多問題 快問快答咁 問到我有無發生過性行為 我答佢無 之後佢好驚訝咁窒咗 然後話我唔可以做呢個檢查可以退返某部分錢

噉都講得出佢當你戇鳩鳩啊 分手啦

處女唔洗做子宮抹片檢查 佢呃鳩你咋

COME ON

就算佢真係比人屌而冇咗個處

咁又點 成熟啲啦

lm

請善用起底功能

帽事既

醫生唔會幫處女做pap smear
處女亦唔會無啦啦去做
小朋友就算下陰唔舒服 痕 都只會睇
因為pap smear會插個鴨咀鉗入去
用支棒棒刮啲tissue 出黎

冇性行check 做乜要做?

重要咩？

呃你，係因為驚你介意

係愛啊。

信，一定信！

有性經驗先會做架喎

唔明 求解釋

俾左個醫生咩唔通

冇可能，因為有處女膜阻隔，點拎到d子宮頸細胞喎，要破左處，先可以。醫生知你係處女，亦唔會同你做，因為佢令你破處，可以告到佢破產…

除非，你女朋友做係自願性質
何謂自願？ 就係佢認為自己有染病既風險
最大可能性就係，佢既ex用碌鳩磨過佢個閪
但冇擺入去。呢個情況就算係處都可能賴野
而一般情況，醫生絕對唔會建議處女做
原因已講

做之前醫生會問你有冇做過未
如果你話未做過
佢會話一般未有性行為嘅人都唔需要做
除非你堅持要Check佢先會幫你

利申：試過Body check

同一句令你心寒既鬼故一樣，要幾秒先領略到好過癮

未搞過野又何來會感染hpv呢
無子宮頸癌風險洗乜做抹片檢查
除非佢家族遺傳

我聽有啲婦科醫生做之前會俾份嘢你簽，講明會破處問你同唔同意先

個藉口仲衰過踩單車破處

點證實?

Pap smear is NOT indicated for women without sexual experience

信佢啦,我幫佢CHECK架

如果處女膜係有阻隔, 咁經血同陰道分泌點出黎呢?
一般處女膜係有窿架, 但呢個窿可以係一個, 亦可以係個篩咁有多個小孔

但係你屌左喎！

其實本身非處都唔係咩大問題
今非昔比啦 世代唔同

但問題係條女講大話
作個故仔呃你
遲d 仲大把野可以呃你
呢個係誠信，信任既問題

老老實實
飛得啦呢d

中出即飛，樓主執二攤

不如話玩跨欄，踏單車冇咗

其實呢，未有性行為係唔會幫你做子宮檢查

聽過落仔之前要個呢個抹片

無做過洗乜做 子宮抹片

冇進行過性行為，一般情況下醫生係唔會同你做拍氏抹片
但如果有家族病史，可能真係會做
(不過情況極少)
btw 我見過生完BB嘅陰道仲有處女膜，如果唔係生嘅時候剪過會陰側切，根本睇唔出佢生過BB
不過樓主就..

利申 做過婦產科

騙徒手法層出不窮

俾帶原者拮過先會有HPV
一般只有25歲以上非處先會做抺片

係啊 講真如果係後生處好多婦科病都好小機會有，係處的話好多investigation都唔會做，不如講下點解會做smear？

on9
條女唔成熟9up冇譜就要樓主"成熟"咁接受條女?

反正你都無得屌架啦

牙簽就唔好周圍唱啦

慘 條女話係咪係囉
係要上黎問攞黎賤

子宮抹片係唔會建議未有性經驗女性做

你唔好撚on9啦

夠了，這些問題天天都多了，不要再說了